幸福爸爸丨「榮恩」柏格連特首晒B女相 改名Wednesday夠特別

相中見到32歲的柏格抱住B女，一臉幸福，他表示：「喂Instagram…只是來遲了10年，但我來了。來見見連特！來為你們介紹Wednesday G. Grint，大家保持安全，柏格上。」揭露了B女的名字為Wednesday，非常特別。

拍完套戲人生就畢左業

乜撚嘢特首
毒果係咪專登

直接退休唔洗做

連特首個b女
都拎黎玩

吊.....原來我已經咁老

佢係咪左膠

同年齡既人岩岩入大學嘅時候，佢副身家已經多到可以即刻退休

連尼住做咗特首？

好想同佢做愛

用支魔法棒係你度畫個半圈向下揮

好似係，我記得佢之前有份反羅琳

老婆咩樣先

天選之人
拍完套戲就夠錢追夢

佢夢想仲要係響雪糕車度賣雪糕，超易實現

醒目仔，知道自己再係戲劇發展一定冇咁好，用賺到嘅錢去投資地產，而家已經退休